又到潮濕季 電話點先可以唔係成個moon 濕哂

手又有汗 moon 又濕 成日detect 到錯哂位 一喺冇反應 好撚煩 有冇解決方法

點解可以整到月亮都濕埋

因為潮濕